黨鐵 港島線 【注意】勿插我

用啡色紙巾清潔膠袋
隨地扔垃圾 狂咳 ]
佢係用啡色紙巾 我懷疑係廁所既
抹完啲膠袋 再扔落地
勁嘔心 坐佢附近既所有人 即刻走哂
屌
條垃圾婆 西營盤落車

【重開/行動】唔想靜 就記得去參加+幫手宣傳新年行動！

頭先先至喺西營盤嗰邊搭完黨鐵

我唔知係咪同一架車

見到佢先恐怖嚇走哂啲人